終極分化

狗：我地都知子杰做得好好，係有暴徒破壞而已。
lol

深明無大台就要由內部玩分化

呢排啲狗嘅小動作，好明顯係想分化民陣/ 和理非同勇武。但係眼高手底，加上民陣公關好，識講嘢，槍頭對準啲狗，成班狗戇鳩鳩完全冇位入

and i would love to remind hk peoples
2019-01-01 17:30-18:00 1fire already
and p p said 19:00

ho ho laugh ar

講咩都冇用，佢隔離江永祥完全係倒米

江曱甴 汪曱甴兩個繼續理撚得你

深圳記者又問得幾特別
問最細最大被捕者詳情

仲要個個位都畀民陣反咬一啖先好笑

stupid funny joke
most india poeples stay at where on sunday? india
and where最多人反共 共地

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

由佢一開始話唔讚成裝修等於同暴徒割蓆已經柒，藍絲都唔信啦

不過共狗落咗order分化，佢分唔到未唯有被割蓆